inglourious basterds一開始德國軍要飲晒杯牛奶

點解昆頓既戲成日會有呢D場面 搞到成套戲係幽默 好好笑